Cctvb大球場個活動取消咗

我地一於搞到佢咩活動都做唔成
大家可以集中火力了

利申
發夢聽到朝早九點拆場

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

source?

工作人員收到call聽朝返去拆場